# PT_TalyCapGlobal

Proyecto en .NET Core 5 con Angular, en Capas, con patron CQRS, basado en componentes de dominio y autenticacion por JWT, utlizando arquitectura limpia.

API REST Full NET CORE 5
Angular 
Entity Framework Core
Migraciones
CQRS

# Notas

Modificar la cadena de conexion en el proyecto PT_TalyCapGlobal.Server, archivo appsettings.json, seccion ConnectionStrings cadena DefaultConnection



